{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070646841/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 데님 라이크 와이드 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で生産される8 secondsブランドのFW23 / 323721AY2Hステッチディテールカジュアルパンツはコットンデニム素材で製作されています。 ワイドフィットで設計されており、快適に着用でき、様々な上着とよく似合うアイテムです。 この製品は綿100%で製作されており、洗濯時の注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯することをお勧めし、漂白剤の使用は脱色が発生することがあるので避けてください。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 十分に洗剤を洗った後に残らないようにし、洗濯時の置物は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気を使わなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦により毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色しないように注意して着用したり保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはコットンデニム素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "このパンツはワイドフィットで設計されており、快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな上着とよく合いますか？",
            "answer": "このパンツは様々な上着とよく合います。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯時に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、この製品は洗濯時に注意が必要です。濃い色と明るい色は別々に洗濯することをお勧めし、漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると、脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。また、十分に洗剤を洗い流すようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯できますが、製品損失のリスクがあるため、注意が必要です。また、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツには何か注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このパンツには金属部材が付いていますので、皮膚との摩擦に注意してください。また、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "洗濯時、金属付着物によってサビが生じることもありますので、注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは水洗い時に若干収縮することがあります。また、摩擦により毛玉ができることもありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このパンツは強い日差しや照明によって変色する恐れがあるため、保管には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は保証されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 572
    }
}